大家好，我係鵪鶉強

第一次同大家見面

銅鑼灣松壹家拉麵
我上次食lunch都見到

條友可能連登仔

我係呀乾呀 強仔

點解上面又唔係 調味雞強